有幾多人今日嗌大交/分手？

講下咩事分左手/點解嗌交？

毒撚表示：我最期待的畫面出現了

嗌細交
留名

就分手

咩事？

可以照講傢喎